馬鞍山友入黎！ 摺咗紙鶴 有無人一齊拎去新港城掛？

之前聽到d人話摺紙鶴 依加屋企整咗d 想拎去新港城掛 有無巴絲都整咗？ 一齊掛去新港城連儂橋掛啊聽日一齊賀佢老母

自推一次

自推多次

光復香港

時代革命

五大訴求

幫你推

你有冇搵到人幫手？

推

有人一齊貼 有無識人都有整但未拎出黎啊？

唔洗太早掛，一陣比人清

幫手修飾下個連儂呀！不過等popo清完先！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野